中共一定好驚brain cha

PR瘋狂攻擊brain

全城中伏

雜種都頂佢唔順

Brian